唔好亂咁用噴漆

噴漆唔識用真係唔好亂用：噚晚發夢砌模型，已經有戴眼罩、豬咀口罩，點知睇錯左個箭咀方向，就向住自已塊面噴過去，睇唔到野不特止

噴漆唔識用真係唔好亂用：早排砌模型，已經有戴眼罩、豬咀口罩，點知睇錯左個箭咀方向，就向住自已塊面噴過去，黑墨墨睇唔到野不特止，油性漆油仲會槳住個口罩入氣位，除非係有氧氣供應，唔係一定抖唔到氣，所以噴漆真係唔好亂用。